我覺得仲有和理非未有足夠心理準備

每次不合作運動，無論係和理飛或塞稅局，

都會有和理非覺得阻到人有問題，要道歉

但係我想講

和理非做嘅全部都係阻到人架

每次遊行集會，有邊次冇阻到交通？

點解每次遊行完之後唔道歉呀，

你唔係要對受阻嘅市民道歉，

最多都係對受阻嘅醫護人員道歉

有咩理由會認為不合作運動，阻到市民係錯？

哩樣係絕對講唔過去

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

八月十八維園見

推

721

811

818

係你哋嘅執行有問題

大家都有付出 唔同功能姐
希望勇武都不割蓆和理非

你要搞不合作運動
唔可以話搞就搞
要事前做好多宣傳
要比人知道點解你哋咁做
亦要一早公佈同大力宣傳行動內容
等人地可以早啲出門，或者更改計劃
而且亦唔可以成日做

如果咁簡單嘅道理都唔明白，就真係唔搞好過搞，搞完都只有反效果

我想問有邊次冇文宣呀

我冇話要割，只係想和理非們明白，

搞社運一定會阻到人

1）有文宣，唔代表入到屋，好多嘢，只係自己圍內知。宣傳不足，就唔搞好過搞。

2）上次機場阻上機，就連文宣都冇。

佢地思想完全未進化 仲留係五年前
唔講啦 講兩野又比人話分化

我覺得可以參考下再反思不合作既目標

反共反咗幾十年的倪匡意見

負皮玩分化

幾撚時有分化

我只係想講和理非要明白每次行動都會阻到人

唔好下下衝出嚟話阻到人，而唔做不同嘅運動

同佢地唔同意見=分化 睇開d

我唔係話你唔啱，只係唔係呢個時候講，呢啲要集氣嘅時候講呢啲俾人覺得係分化，係就過埋聽日先講

最多收返句“玩分化”

和理非唔一定要阻到人。道歉嘅人唔一定係有做錯。Be humble. 打開心扉。唔怕輸嘅人係會學到嘢，最後係會嬴。
多謝您的支持和諒解。
Thank you for your support and considerations.
🍰 🍰 🍰